「有圖」泰妹真係好那正

隻手咁長

男定女？

Liza

hani

lisa就梗係正啦

唔好睇佢平時好開朗，做愛果時好怕醜

正啊

咁串

Hey brooo

Hani都正 但唔係佢囉

同道中人 正

bp嗰個lisa？佢以前有啲樣衰

你懂的

做人要向前看

係啊 呢家真心正

唉⋯

啱啊

呢個唔靚喎

秘密，幫幫手唔好周圍同人講
岩岩jennie call我去佢屋企飲咖啡，唔講住

唔錯

好長..... 正！